如果唔係小學雞搞爛左香港 令台灣和平回歸夢碎

台積電落入小學雞手上
後果不堪設想

習近平：武統台灣之後全國上下吹捧自己係21世紀秦皇漢武，歷史地位超越毛澤東同孫中山，帝位永固

如果佢肯係香港溫水煮蛙 台灣可能做左中共一個省 氹到你大一統

台積電個value太大
好彩小學雞係當政
佢無咩政治眼光 做邊樣衰邊樣

上年612如果推下鐵馬之後即刻話暫緩既今日台灣變左台灣省啦

再搭單延長自治25 年

香港股市40000點見

反正全港果陣海底撈